論「移民」，你問我答

90後移民加拿大，隨便問，隨便jer，歡迎批判

想透過討論啟發自己既思維

點解97移民後，班友又回流返香港

英文差 搵唔到食 再加埋當年好多係香港d樓變負資產要返嚟填tum

好多都無番到去香港

講開我都無睇過數據，可能回流撚只係佔好小%

但回流撚好多都唱衰外國就真既，我移民前都有幾個回流撚叫我千其唔好移民